## Metodika nastave računarstva B - generacija 2016/17 ##

### Zbirka zadataka ###

### Copyright and License ###

Copyright 2013-2016 Blackrock Digital LLC. Code released under the [MIT](https://github.com/BlackrockDigital/startbootstrap-sb-admin-2/blob/gh-pages/LICENSE) license.